[行動] 聖誕Suck with you 26號

25-26/12/2019(三,四)
聖誕Suck with you

聖誕變裝遊行
時間 : 13:00
地點 :
-灣仔利東街
-銅鑼灣東角道
-尖東 東角道
-旺角 西洋菜街
-沙田 担桿莆街
-中環 蘭桂芳

和你Shop
時間 : 16:00-00:00
地點：全港18區商場

#25DEC19 #26DEC19 #遊行 #和你Shop #全港

明天繼續

遊行直接skip啦

直接商場行街，一區幾個商場咪逐個行

一個落閘冇得買野就去第個行

直接shopping啦

POPO STRATEGY

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

幫推

------

香港獨立 唯一出路

唔會去1點suck,今朝已經伏左

------

香港獨立 唯一出路

唔好1點啦 又咁急

推

幫推

和你shop和你shop

如果想拉攏最多中坑和理非參與
要衡量吓仲駛唔駛堅持蒙面黑衣

push
和你貼 連儂廁

明天
和你shop 建議

屯門V city
APM（唔好淨係去德福啊）
大埔中心
時代廣場（呢幾日都比較靜可以繼續）
東港城（隔離又有連理街）
荃灣廣場/ 荃新天地（荃灣都幾多商場，行完一個可以去第二個）

聖誕節

繼續行

今日已經少咗人
聽日應該更少人

push

唔該唔好BLACKBOC除非你諗住幫其他人做靶

Skip鬼左個變裝遊行 直接3點shopping啦 咪18區呀 聚唔夠人嘅和你shop係嘥氣

1226
屯門V city
APM（唔好淨係去德福啊）
大埔中心
時代廣場（呢幾日都比較靜可以繼續）
東港城（隔離又有連理街）
荃灣廣場/ 荃新天地（荃灣都幾多商場，行完一個可以去第二個）

Push

推 NO BB 商場落閘BE WATER 落閘就轉場 開返又再黎過就得

Pish

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

冇錯. 日日都有大拘捕,而家旺角又幾十人. 無謂送頭.

好期待聽日shopping

記得溫書

和你shop必須要keep住做，諗方法改善，而唔係畀人唱淡幾句就放棄

聽日又可以行街街

呢兩日已經拉咗好多人，請諗清楚以後和你shop點先可以減低被濫捕既風險

和你shop真係唔洗衝/搏，如果只係想商場做唔到生意，引曬班渣入去已經成功，唔洗裝修唔洗破壞唔洗black bloc，著便服就得，至少可以減低被濫捕既機會

聽日見

利東好伏

這是舊板，不能作準
大家無視以上文宣及内容

聽日唔准再去新城市同朗豪坊